Ik stond op het punt uit te graven en vanaf daar in een haast, maar ze was behoorlijk dicht bij mij en uitgezongen en smeekte me om hun leven te redden - zei ze niet was niets te doen en werd achternagezeten voor IT--said was er mannen en honden a-coming.
